用 FBI局長胡佛角度去睇下 紐約香港人Roxanne

票投拜登 紐約港青痛批香港特朗普支持者

1. 看通共產黨的五大謊言：
- 共產黨不是自由就義者 - 乜撚都話唔做得唔講得
- 不是進步派 - 佢哋只係用現代監控科技實現極權統治
- 不是社會改革者 - 掛名話要爭取改善低下階層生活，其實係吸引人幫佢哋阻止實現民主社會既魚餌
- 不相信民主
- 不是‘美國人’ - 唔信美國核心價值

2. 根據12指引睇吓邊個組織係共諜，都係有冇收外國錢、有冇同共產黨同一口徑咁